麻煩板主del我回覆圖片

麻煩板主del 我#694 圖,因唔小心sd左私人資訊,謝謝

有咩個人資料？

謝謝